有無人覺得大户一早知情

前排拉升到28600-29100橫行幾日，最後20號高開低走大户出哂貨（例如馬化騰4天減持騰訊套現20億），20號一收市就一堆肺炎消息爆發，期指即刻低水幾百

蘋果煙花廣告

風都收唔到點做大户？

其實12月底1月頭都知啦
收風有幾難隨便搵個武漢醫生都會知 係冇人信姐嘛

佢係微信search 被黨和諧下武漢的對話
就知有幾大鑊啦

和諧的

邊會收唔到風啊！

武漢肺炎愈爆愈勁

係wor 佢有微信收風

係呢條七頭收唔到風咋喎

不嬲都話有錢人操控個世界架啦

1月1 已經講緊， 比人捉左屈佢造遥罪

成個連登都一早知情
係你有無錢 同 夠唔夠當機立斷

根本唔洗大戶都知喇，傳染率咁高，加上又唔防控好，早幾日就買定沽空a股

一定啦！

但班財演上星期跌800點前仲叫散戶入市睇30000點樓上喎

求圖，反而我見吹22000，23000多

Cls，財演唔叫散戶接貨大戶點走

邊個出糧畀財演？

但我覺得班大戶已經沽夠止左賺
新年開巿接返散戶恐慌拋既貨 再上29000

使乜大戶
燒山一早喺youtube 講好嚴重都講到口臭

因為大戶就係呀爺
d風都係佢控制既

會唔會跌太少？

英國王 仲高位買左大量700 怕嘜尻

班所謂勇武搗亂咗咁多個月
又會咁巧合，一靜冇耐
就爆疫情
上年所謂冬天，去到聖誕，再去到幾日前
天氣都係唔凍，甚至係熱
又會咁巧合，一爆呢壇流感之後
天氣即刻變凍
樣樣都咁巧合，時間精準配合
股市都係咁
呢啲唔應該講收到風
而係好似個劇本一早而經寫好咁款

聽過一個講法, 免費得到的資訊係過時或者垃圾。